坤 哥 入 紙 申 請 明 年 暑 假 紅 館 再 開 騷

吳業坤（坤哥）早前獲唱片公司星娛樂泵水6位數字，「一拖十幾」到沖繩拍攝新歌《傷心到變形》MV，更自創「開心舞」為都市人打氣。據知唱片公司已幫坤哥入紙申請明年暑假的紅館檔期，勢令「坤歌」響徹紅館！

愈唱愈勇的坤哥坦言，出國拍MV是圓了當歌手的其中一個夢想，本來自己膽粗粗向公司提議去台灣拍攝，想不到能到沖繩取景，單是工作團隊已有十多人，製作費高達6位數，認真有Face！他說：「整個MV只有我在跳開心舞，再靠配合Tik ka from East的插畫，將我幻想出來的朋友畫出來，帶出如何將傷心扭轉成開心的訊息，發放正能量，希望大家也會傳唱這首歌。這位插畫師是我親自邀請的，大家意念相近，所以是友情價。」坤哥透露天氣報告指沖繩日日落雨，但抵埗後天公造美，才拍到很多靚Shot：「有個鏡頭是我在懸崖邊做大動作，真的冒生命危險，雖然我不畏高，但都怕死呢！我還要揸車拍攝，但當地是左軚，部車又闊，差少少便撞壆，好彩咋！」

事實證明坤哥真係越反越紅

米倉巴好耐無入黎支持hana

屌 坤狗老是常出現

紅磡殯儀館就有你份

紅磡差館

又要post呢個
Hi佢老味，今日同女朋友出街，佢話有個surprise比我，之後佢冇啦啦係銀包拎左兩張演唱會飛出黎，我以為eason開演唱會啦

點知望真d，Hi那星，原來垃圾坤黎
我 立即 無名火起
我話，Hi燒味，咁既垃圾你都去睇，仲要買480蚊飛

佢即反駁我話而家坤哥全港最紅，eason都要彈開一邊。我嬲拎到即刻搶左佢手上兩張飛，一野係佢面前撕拎爛左去。之後佢眼開始紅，係條街喊起上黎，要同我分手。

我大大聲鬧佢：分咪分，你去搵你個垃圾坤啦

又黎

沖繩右呔咖喎